福頭老師係黃㗎

正過夏日熱辣辣多多聲
唔share對唔住自己
手足快聽

福頭老師（認真mode）

係咪正

福頭老師

醉曖香港搖滾歌姬

福頭聲些

其實幾好聽，
不過個結他錄得太大聲overdrive咗

對不起！這一代青年人！
生於亂世，迫使你負起責任，為理想沒半點私心，公道自在人心。

咸左

推呀屌

夏日熱辣辣

對唔住笑咗你咁多年

個樣好似窮飛龍

好想comment多謝佢

好熱好熱

真係喊左
有時你會覺得你笑左咁耐既人係好人, 好內疚

好聽咼衰鬼

啲詞好正

加上以前開口埋口嘅偶像原來係狼心狗肺嘅

以前笑你廢 好對唔住

我要喝凍檸檬茶

唔係，玩緊Lo-fi

我諗佢突登

lm

黐撚線，好撚正

好lo-fi

好好聽⋯⋯⋯⋯

完全feel 到個種痛心
無諗過聽福頭老師會喊

又唔使內疚嘅 咁所有人都有柒嘅時候

好人唔代表唔柒

Btw咁樣正常唱歌咪幾好

福頭

哭能左
聽得出由心唱出來，仲要好好聽

好聽

好有感情

推撚爆

科學抗爭必勝法

竟然唔係玩膠

好正福頭老師

個mixing 爛得好有feel好岩件事
仲要佢唔係玩野咁唱
有少少聽緊d indie cult歌feel

聽第一句已好感動

福頭老師咁樣發聲真係有機會將來被打壓
出版社教材歌曲，tvb兒童節目都係藍

結他聲好大聲

係
一齊推

香港搖滾歌姬
真香港女兒！

好過哂個班所謂「護旗手」明星

笑乜鳩呀

想知佢嗰支係咩結他好耐

靈魂歌姫

係幾好聽wo

黃色經濟圈點可以冇兒歌賣

福頭老師
多謝你
唔使講對唔住
同我哋一齊行落去 一齊反抗就得

認真識佢真人
好早佢已經有講過佢好支持年輕人

福神

好好聽呀

又唔好話柒，兒歌同畀大人聽嘅歌咁唔同

嗚嗚
佢個icon好可愛丫

係東檸檬詫

hello

對唔住以前成日笑你首歌

以後唔笑佢熱辣辣

被今天的事今天做

福頭老師
光復後，一定要一齊大大聲唱夏日熱辣辣

嗰種笑唔係恥笑
係好親切
有幾多個兒童節目主持同香港成人咁close

以後都唔再笑夏日熱辣辣

好激昂

以後唔笑福頭老師了

其實福頭老師真係好好人
以前啲人成日惡搞夏日熱辣辣
仲專登整咗個搖滾版出嚟
如果幅圖老師自己cover返個rock版

好感動！！！！陪我地走到最後既，原來係我地一直唔重視既人

媽媽

每次見到上咗年紀嘅叔叔嬸嬸支持年輕人就好感動，好似有種親人嘅感覺，唔識講。

Pishhhhh

。

Push

like佢個page呀！！

大家like佢個page好嗎

求pin

借個靚位
{港豬喜訊}524港島嘉年華!!星光熠熠耀sogo!!

推

老師

I love 福頭老師！！！

好好聽
好感動
不過伴奏有啲大聲 蓋過左人聲

冇諗過福頭老師爆seed咁型！

當時笑係覺得有人作兒歌都作到咁肉緊咁認真
覺得佢好痴線
但依家睇返，要多謝佢用廣東話作d咁貼地既兒歌俾細路仔同大人，因為笑埋一份其實都有用
以後一熱就會醒起佢首歌
芒果奶西～米露紅豆沙

好型其實 推
同埋福頭老師其實都幾可愛

以前恥笑既全部係黃
大j tommy 城城 福頭 李靜儀 dear jane
以前鐘意既全部係藍
張學友 梁朝偉 方中信 吳啟華

勁在佢冇嬲9我地
仲自己笑埋一份
咪fd左囉
同人connect 就係咁咋嘛
下下戰狼，將所有人視為敵人，等食屎啦

唔係恥笑佢 反而覺得幾親切
係黃仲加分

要support下佢
實俾班藍屍家長抹黑

嘩屌 好撚有feel 依個真係福頭老師？
等我仲笑咗佢咁多年

又幾好聽喎

推
好熱好熱

連登女神

有聲

我唔應該笑搖滾歌姬

多謝老師！

哭撚咗

結他聲太大聲但好有感情

會唔會整death metal版

以後唔再笑你啦

推 聽到哭左

Rock and roll 🎸🤟

推呀福頭老師多謝你！！！

以後都唔笑你喇

唔講個聲音拆啲
啲詞真係會喊

佢本意係好
但首歌真係好拆

喊咗多謝福頭老師

聽到我好熱好熱
內心火熱

好高質

佢首夏日熱辣辣我到今日都仲會唱
真係估唔到 起初鳩估會估佢係藍

多謝你
我會繼續唱佢首夏日熱辣辣

福頭老師之前仲成日笑佢tim

rock n roll

開頭幾好 後尾有少少拆 不過都好好聽呀多謝你

多謝你

push

真 呢個重sad

多謝福頭老師
好熱好熱

佢係佢一定係
我係佢女女中同
佢地遊行一定到 雖然唔係次次
但係大型個d佢地一定去
就算之前幫kfc買廣告
係因為個間廣告公司係黃
所以佢先幫手
呢首歌佢地自己唱左
算係表曬態

真係好聽

有點感動
睇返fb原來上年6月中已經有表態要保護小朋友

芒果奶西米露 涼透心

啲歌詞

聽日要去銅鑼灣飲番杯珍珠奶茶

感動
多謝福頭老師!
Comment、 Like 做齊曬!

有一種靈魂嘅呼喊

但你地呢班上一代唔會係無辜架

仲有 TL

做得過 好D METAL FEEL
SCREAM 埋更好

首歌好有feel

10月出post 祝福中槍小朋友

其實黃真係有樣睇
佢個樣睇落都好和善

推到有高清版

好好聽

524

哭𠹌咗
夏日熱辣辣
紅豆冰 綠豆冰 好吸引

紅豆冰綠豆冰好吸引

謝謝發聲

應該要推上國際線。

唔同以前賣慘，今次感性同感動會打動到好多人。我都感動到想喊出嚟。

聽到啲詞諗起發生咗嘅事
每一位同路人嘅汗水

聽到眼濕濕係咪正常架

佢好撚rock

好好聽
已like

搖滾教母

嘩原來真係有料架

睇個icon 以為有人扮佢
原來真係福頭老師

聽頭幾句都係想笑
越聽越
推

冰淇淋菓子凍涼透心
點解啲音質差到好似喺隧道聽收音機咁

聽到想喊

仲有好多有心人默默做緊野

真係幾好聽

原來老師喺上年10月零距離開槍嗰陣已經表過態, 但係大家無留意到

推推推推推推推推

福頭老師IG:

death metal本身就係咁 你都唔撚識貨

自覺慚愧

福頭老師不嬲都好著緊年輕人，上年六月之後就好擔心手足

利申：見過真人

興幸自己既成長階段有聽過夏日熱辣辣

真心正
福頭老師

頂，第一次聽個chorus 好震憾

前排仲幫緊怡和炸雞落緊廣告
估唔到

好好聽又感動

屌痴線聽到喊

#191解釋左

係 個LO FI 愈聽愈有FEEL

點解香港獨立唯一出路未有英文？

謝謝福頭老師

唔識音樂
巴打介唔介詮釋多啲呢種係咩手法

我都唔係好識
但係咪hard rock / death mental果種, 感覺好聲嘶力竭咁去表達一D野

見到佢icon 用而張相就知佢大體

呢個好似音質好啲

認真首歌又真係幾好聽

Pin

收到!

聽到喊

估唔到福頭老師會企出嚟

Daniel Johnston x acoustic x heavy metal

對唔住福頭老師

會唔會太正

謝謝福頭老師
好熱好熱

ok好聽WOR

Daniel Johnston / Beck
Wiki Lo-Fi Music

好白痴講句，希望所有好人都一世平安喜樂(福頭老師天主教徒)。

唔知 dear jane 係黃

對不起 這一代青年人

【年輕人值得鼓勵】Dear Jane唔怕步周柏豪後塵 日後照講民生問題

上Chill Club

反正都可能收皮 呢個post我諗到咩就打咩 啱睇就睇

成首歌仲好有童話故事Feel
Sad嗰隻

好似呢一年直到依家既事都只係發夢
點知係事實

【致所有送頭論的同路人】

係
尤其是自己屋企人係藍
見到d叔叔嬸嬸
(有d會擔心後生仔擔心到喊)
我就會諗點解我老豆老母唔係佢地

好感動 老而醒

追番Post，十月已經表左態，為左健仔唔知健仔而家點

真心好聽

多謝福頭老師

屌之前恥笑開嘅人原來全部都咁有良知
好撚內疚
反而啲之前捧到上神枱嘅人原來全部都出賣香港
真係唔撚識睇人

唔知點解聽到起晒雞皮

真心係香港嘅搖滾歌姬

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

係囉
不嬲都唔係恥笑
係真係覺得好funny果隻開心笑
涼透心,好吸引.. 真心好過癮

大人細路一聽都覺得好爽

老實直接…
果陣真係覺得首歌加唱好熱好熱果下個樣好on9
依加睇返先真係明咩叫大智若愚同其實on9果個係自己

認識佢真人
Share文宣仲勤力過啲後生
黃到金嗰種

睇番啲相啲片 佢先係真心樂天 真心帶歡樂比人果種笑容

有佢私人fb
黃到金

推呀！！！

臨瞓聽多次 喊到仆街

好好聽

一樣呀

超好聽，對唔住呀福頭老師

好正

香港人第一搖滾歌姫

善用不推文 今日係决定香港命運嘅一日

好掛住Death metal summer hot spicy

感覺到用心創作
福頭老師

屌那星，又幾好聽wo

而家個腦係咁loop法治已死。人權被踐踏

我想食西瓜消暑解渴

夏日熱辣辣本身都係金曲

夏日熱辣辣

吃西瓜消暑解渴

夏日熱辣辣

喝一杯凍檸檬茶

夏日熱辣辣

你要喝楊枝甘露

夏日熱辣辣

他要喝珍珠奶茶

冰淇淋果子涷涼透心

紅豆冰綠豆冰好吸引

芒果涷西米露涼透心

炎炎夏日愉快暢聚大家好開心

福

頂～ 聽到打晒冷震
扯埋lin旗

Yes，福頭老師係香港Healthy mental界前輩黎。

感謝福頭老師

咁就黃
佢都話唔關政治事

我反而唔知梁朝偉係藍朝偉

六四已經係藍

Fake news?

頂 真係rock得起
啲詞正撚到
字字鏗鏘 無半句廢話

好REAL
對唔住,以前笑鳩佢首夏日熱辣辣

以後唔笑你了

佢笑容好真好善良

搵人加返鼓，編完之後派台啦

熱辣辣嗰時已經J開佢
無J錯

黃色經濟圈

推

聽完好感動

推